點解連登仔好撚憎穆斯林但又同情新疆

連登仔成日話穆斯林係毒瘤（利申認同），基本上事實已經證明左當一個國家嘗試去包容呢個宗教時，佢地就會嘗試將佢地嗰套套係你身上，你唔跟就係歧視佢地/逼害佢地/侮辱佢地真主。
有d人好撚好笑成日係到辯駁話有分溫和激進，但事實就係最撚出名嘅火雞國都係逼害異教徒。
最撚仆街係，基本上所有穆斯林國家/地區，除左直接比中共逼害緊嘅新疆，都係好撚親共，佢地係好認同中共嗰套強權至上，親中多於親美。如果新疆今日唔係中國領土，如果新疆係獨立國家，我夠疆講佢地一撚定發聲名奶共。
敵人敵人就係朋友我都明，今日中國內憂越多對香港越有利，我心入面都想新疆出現大規模反抗，但大家千其唔好真心將佢地當成自己友。好撚多傻鳩真心覺得佢地好慘，人天性就係將弱者代入正義果邊，但大家要時刻記住萬一有日新疆真係平反左解放左出黎，佢極其量都係第二個乞鳩人惜嘅火雞國。

先唔計對共慘黨嘅反感，理性黎睇中共對待穆斯林呢套基本上係現行最有效嘅方法

閲

又連登仔話

有咩見解

伊斯蘭係非伊斯蘭其他地方(法國)殺人係伊斯蘭問題

中共食左東突再迫害伊斯蘭係中共問題

本身東突自己一個國家係無問題

因為中共係穆斯林教威力加強版

佛教同天主教都好危險，殺唔少人

維吾爾人係自己土地生活, 冇搞其他人點解要憎?
佢地俾邪惡極權集中營迫害緊喎
好明顯唔同中東果班收中共錢嘅恐怖份子啦

咁撚大個火雞國係到做版

穆斯林本質就係排他性好撚強嘅一個宗教

因為要反鳩支那
that's it

？？？ 係埃爾多安上台之前 土耳其一直都係極度世俗化
係埃爾多安有著古老Ottoman Empire ge妄想
早幾年世俗化軍人曾經嘗試政變 失敗後再無人能阻止埃爾多安

最大原因都唔計
有咩可以計

咁你支持支那係東突起集中營？

支持中國摧毀所有穆斯林國家

因為要反鳩支那 同埋中共暫係最大敵人
反完支那再反蛔 因為中國蛔暫時影響力低

但大家知道cancer係有擴散性
中共消失之後相信冇人壓制嘅蛔會係最大威脅

話係自己地方就可以放任佢地獨大嘅都on99
佢地依家係焗住係自己地方
冇中共壓制住好快就逼其他人信教
唔信又後斬頭

利申 反共

Blocked!

你係唔係對突厥族有誤會
突厥一直都係伊斯蘭教中最世俗化
逼人信教ge係瓦哈比派 如Saudi Arabia

你估連登係weibo
有唔同意見好正常
咁都開post 問

巴勒斯坦係扮弱勢博同情既恐怖分子，新疆班友係善良但被扣上恐怖分子帽子

除去一部分極端教徒不說，我認識的所有穆斯林都是和善本分的人，但根據西方國家的研究，穆斯林的人口比例與其行為的關係如下：

一、當MSL人口在一個國家少於2%時，

他們中的大多數會被認為是愛好和平的少數民族，不對其它公民構成威脅，這種情況的國家為：

美國 -- 0.6%

澳大利亞 -- 1.5%

加拿大 -- 1.9%

中國 -- 1.8%

義大利 -- 1.5%

挪威-- 1.8%

二、在2％至5％時，

他們開始向其它少數民族和心存叛意的群體傳教，往往從監獄中和街頭幫派大規模的吸收新成員。這是發生在：

丹麥 - 2％

德國 - 3.7％

英國 - 2.7％

西班牙 - 4％

泰國 - 4.6％

三、過了5％時，

他們會行使突破人口比例平衡的過度影響。例如，它們將推動對清真（回教標準清潔）食品引進，從而確保清真食品的從業人員由MSL擔任。它們會對連鎖超市施加壓力，在他們的貨架上標註清真特性 - 並伴隨著威脅不願遵守的對象。這是發生在：

菲律賓 - 5％

瑞典 - 5％

瑞士 - 4.3％

荷蘭 - 5.5％

特立尼達和多巴哥 - 5.8％

四、過了10%時，

到了這一步，他們將努力爭取政府的授權，使他們能夠在MSL聚居區根據自己的教法行使伊斯蘭法。伊斯蘭主義的最終目標是在整個世界建立伊斯蘭教法。他們會試圖增加法律條款，把「表達對MSL不滿」定為非法。在巴黎，我們常看到汽車燒毀。任何非MSL的行為被認為冒犯了伊斯蘭教，結果就是暴亂和恐怖。如在阿姆斯特丹，由反穆罕默德的漫畫和電影導致的結果。每天看到這種緊張狀態，尤其是在MSL區域，在：

蓋亞那 - 10％

印度 - 13.4％

以色列 - 16％

肯亞 - 10％

俄羅斯 - 15％

五、達到20％時，

可以預知此國家處於騷亂一觸即發的狀態，聖戰武裝的零星屠殺，和焚燒基督教堂和猶太教堂，如在：

衣索比亞 - 32.8％

六、達到40％時，

各國會經歷大屠殺，持續不斷的恐怖襲擊，正在進行的武裝內戰：

波士尼亞 - 40％

查德 - 53.1％

黎巴嫩 - 59.7％

七、達到60％時，

國家將不受制約地迫害所有其它異教徒（包括不順從的MSL）和零星的種族清洗（種族滅絕）。以伊斯蘭教法作為武器對異教徒實行加稅等岐視，如這樣的：

阿爾巴尼亞 - 70％

馬來西亞 - 60.4％

卡達 - 77.5％

蘇丹 - 70％

八、到了80％以後，

預計每天都在恐嚇、暴力、聖戰，一些種族清洗，甚至一些大屠殺。因為這些國家驅逐異教徒，把100%作為目標，如已在某些方面經驗豐富，現正進行的：

孟加拉國 - 83％

埃及 - 90％

加沙 - 98.7％

印尼 - 86.1％

伊朗 - 98％

伊拉克 - 97％

約旦 - 92％

摩洛哥 - 98.7％

巴基斯坦 - 97％

巴勒斯坦 - 99％

敘利亞 - 90％

塔吉克斯坦 - 90％

土耳其 - 99.8％

阿拉伯聯合大公國 - 96％

九、到了100％時，

理論上說，將迎來和平'三蘭港' - 伊斯蘭和平之家。這裡有應該是和平的，因為大家都是MSL，Madrasses是唯一的學校，可蘭經至高無上經典，如：

阿富汗 - 100％

沙烏地阿拉伯 - 100％

索馬利亞 - 100％

葉門 - 100％

不幸的是，和平是永遠不會實現。因為在這些100%純國家裡最激進的那部分MSL相互脅迫著發泄仇恨，為滿足嗜血的慾望屠殺那些相對不太激進的MSL，以各種各樣的理由...自相殘殺。

仲和善係因為仲未壯大扮撚哂野姐

中國共產社會主義和善過完成共產主義
一家係好事黎
DLLMH 一個本身郁口埋口聖戰嘅宗教仲分好唔好

天主教係世俗化之前一樣成日聖戰
今日支那係迫害最世俗化ge東突厥人 支持極端的伊朗等
引用支那合理化自行爲ge論調做乜？

咁點解天主教世俗左咁耐 佢仲未世俗到
一個幾百年前天主教
同一個到依家仲聖戰 周圍爆炸 斬頭嘅宗教
所謂最世俗化都只係因為佢未壯大到
所謂MSL就算係文明國家出世都一樣咁危害
係美國出世嘅MSL連批評ISIS都唔肯
姐係共犯 同一道理
世唔世俗嘅蛔骨子裏都係撐聖戰

你可以有你自己嘅睇法
但你引用緊嗰篇文章 充滿着支那特色歪理
同支共唯物辯證法 一式一樣
小心睇壞腦

咁而家人地咪世俗化撚左lor你穆斯林都未撚有真正改革成日拿十字軍黎比

正 班蛔撚好中意拎依個比較
我見識少剩係識ISIS 未見過天主教國

點解要憎穆斯林

我反駁個重點係佢嗰篇支那文章嘅歪理
睇清楚啲 好冇
點解會有正常人想攞支那扭曲嘅思考方式 論證自己個論點

你唔係做五毛嘅話老母會比人三穴齊發?

你狼冇諗過佢呢個宗教本質注定會有埃爾多安呢類人上台本國好撚多人支持佢

我都好憎臭西港女
但我依然係一個異性戀

小心信錯教去自爆仲好

係美國長大依舊唔肯批評恐怖分子
仲大言不慚 覺得自己冇錯
幫兇

當美國死

見解就係logically 你唔係連登仔

你有冇諗過呢個民族本質注定會有中共習近平呢類人上台本國好撚多人支持佢

屌on9 個個非歐式民主國家都有柒頭殘暴領袖上台架啦

知唔知點解外國無咩人幫新疆？

因為佢地心底裏都睇唔起綠教

唔係伊斯蘭教問題
係穆斯林嘅問題

個個係類比 同你個句
突厥一直都係伊斯蘭教中最世俗化
逼人信教ge係瓦哈比派 如Saudi Arabia
差唔多姐
中國共產黨一直都係共產黨中最社會主義化
逼人共產ge係太子派 如習近平同______

同一道理
邪惡嘅野點世俗化都係邪惡 點變都係邪惡
好似中共一樣

咁所以咪叫支那，不嬲都有講鄰國民族性/奴性問題。中國人五千年黎本質上都冇改革過

日本共產黨 係放棄武力革命之後 一直同日本社會相安無事 維持着國會第四大黨嘅地位 最近更加出言屌鳩中共對人民嘅鎮壓行為
中共本身嘅邪惡 係因為中共個派系根本毫無任何分別
只有擁抱權力派
成個類比根本不倫不類

咁咪問你有咩見解

姐係你覺得共產主義係好事？
係中共先咁？
Yes or no?

唔支持，我主旨就係共產黨係第一大cancer，但咁都唔可以忘記Muslim都係一大cancer。

冇記錯日本共產黨好似周不時有報道同中共有關係

左膠不願面對

No，
宗教世俗化後 本質上已經有所改變 就好似現今天主教一樣
同樣道理日本共產黨 實際上已經轉變左成為一個左派政黨

極端同世俗化混為一談

左膠誤國

本身人地就係國家
而家比支那食左

唔鐘意, 同支持屠殺佢地係兩回事
樓主識唔識分

一樓一早講左，你口中最撚世俗化就係火雞國睇下火雞而家佢點逼害異教徒，世俗派，同望清楚佢地奶共嘴臉。跟住成個教就係強權至上，男權至高

我唔認同佢本質上有改變
除非佢地有condemn過聖戰行為
同古蘭經上邊所有有關殺死異教徒嘅指引

cancer互食

岩，完全未撚見過有condemn過isis

點解連登仔咁獨裁
反自由平權恐同 但又反共

事實就係其他地方Muslim冇撚對住中共嘈，反而就成日屌鳩嘗試包容佢地嘅西方文明。成日話人歧視佢地啊咁，你見過佢地屌支那歧視？

東突都食咗西域諸國
逼佛教徒信伊斯蘭教啦

冇撚反過自由平權又想扣帽

佛教甚少
天主教就真嘅

因為敵人既敵人係自己既朋友
係唔撚鐘意蛔豬，但係為咗滅共，點都要忍忍
到滅完共，我哋會滅埋蛔豬
所有人都享有自由，除咗蛔豬要用支那嗰套對待

思想正確我就係想講呢樣。大家千祈唔好忍到呃埋自己覺得muslim好撚正義

移民法國嗰批都好撚世俗但上個游水堂都唔肯，老師放個漫畫都比人殺，你口中嘅世俗派冇撚出過聲condemn

成班左膠無視

邊忽世俗？ 共產黨移民美國就唔係共產黨？

人地移民去入法國本身都要經審查，最基本可以assume佢地大部分表面上嚟係激進先。當然啦你可以話法國係收晒d激進派如果批移民咁都代表唔到世俗咁唔該你介定下邊個muslim社群係世俗派，再講下咁多年黎佢地有冇實際行動真係幫助世界對抗激進派，連condemn都唔多有

係穆斯林極權國家嘅統治者貪污奶共賣國，佢地國民係極之反對當權者

而你用共產黨黎做例，更加支持左我睇法，共產主義就係共產主義，本質上就係同資本主義同民主自由even現代文明對立。同理Muslim就係Muslim無論佢移民去邊到都一樣，所謂嘅溫和派都只係冇咁有攻擊性，佢地行為本身就默許左擊進派同西方文明對抗

火雞國叛軍比民眾打得幾撚慘

三十年後 中國可能係唯一淨土

佛教殺人？你睇咩文黎？

五毛囉
唔洗理佢啦

全球反共

一睇就知你係sleepy joe堆fans唔岩聽就五毛

cancer大戰

班左膠好撚鐘意搵埋d唔關事嘅野做例

睇法國斬頭, islam = terrorist religion

講逼害異教徒
伊斯蘭教拍馬都追唔上天主教

咁Muslim國家有邊個係歐式民主

佢地戇尻架

連登仔樓主好撚憎穆斯林

日本僧兵唔殺人？
藏傳Dob-dob唔殺人？
佛國于闐冇發動過宗教戰爭？

近少少
佛教恐佈份子Ashin Wirathu迫害羅興亞人

我唔係要幫伊斯蘭教講嘢
我立場係宗教本身就係人類原罪之一

你老母被狗屌

得啦知你老母比狗屌想拉人陪你老母啦

true

呢d就係樓上嗰班左膠口中嘅溫和派

善良

biden fans都不願承認好多人撐trump

根本就係大部分人都被佢哋呃撚晒
人少扮弱勢，你睇下佢哋人多屠唔屠你
人哋有好撚多陰濕招，又塔基亞原則又剩
而家你對一個極有侵略性且排外既宗教講包容=爭取自己生命安全受威脅
自由包容不適用於呢啲人身上

除非佢哋開槍或者自爆，如果唔係我哋分唔到邊啲係温和，邊啲係極端
阿拉花瓜定律

中文字幕，雖然係文盲字

你個論證冇說服力, 我同樣可以舉出一堆宗教助人既例子, 而且遺漏左比例, 一個宗教每年對外發動100次戰爭與每100年發動1次戰爭當然不同, 而且某惡人是某宗教教徒與某宗教是否為惡並冇關係, 某宗教是否為惡要看其教義和其執行的情況
自古以來, 人類借住唔同借口殘殺異己既事多不勝數, 人類容忍唔到不同己見的人, 所以才有宗教戰爭, 而一神論宗教的教義又令其更容易發動宗教戰爭, 所以宗教本身未必是惡(如上所述, 要觀其教義和運作), 而是人類體內就存有不容異己的殘暴本性

冇成本又畫面靚賺光環，點解唔搏下大霧？

善良?? 你不如睇下歷史
維族人 都一樣濫殺平民

不過家陣被中共送哂入集中營, 惡唔出樣

好多 連登仔 唔識野

其實最好既局勢, 唔係中共消滅維族人 or 維族人消滅中共
而係中共 同維族人 兩敗俱傷, 自相殘殺

即係 維族人起義, 令到新疆局勢失控, 然後中共需要調動大量軍隊 去新疆鎮壓起義..........咁中共就無時間 心機理香港
香港人就得救

不論是中共消滅 維族人........定係維族人消滅中共, 都係一個災難
最好就係佢地兩者一直keep住打仗, 打足一百年, 一直分唔到勝負, 咁就係最好既情況

分化po

你想講 東突厥斯坦 / 維吾尓人 / Uyghur

基於宗教自由同人權所以會同情佢哋.

我終於明白trump對住班liberals係咩心情

咁都可以自己打飛機鳩吹

個世界就係因為有你班大愛傻鳩左膠，中共同Muslim先會壯大，明明個事實就係所有Muslim主導嘅地方都係同西方文明價值觀好撚多衡突，呢種cancer就係要係佢發大前抹殺。
你班仆街今日話新疆冇撚搞鳩人唔應該搞佢，同當年美帝幫看似無害嘅中共入世貿有咩分別，共產黨就係共產黨，本質同現代文明世界衝突係點都唔會變同理Muslim就係Muslim，我理撚得佢新唔新疆有冇搞鳩人先，事事都係人出手搞撚到你雞毛鴨血先開始出手，咁咪搞撚到香港今日咁

講唔撚通就話分化，同今日左膠抹黑trump通俄，唔專重女性，racist完全係一撚樣心態

會唔會係你自己誤左

似你誤左我分化多

唔通支持共匪

我不嬲就對事先，中共仆街係人都知，但唔會令到我同情新疆

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問HKUSecret(狗隻#252142)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

聯合次要敵人

統一戰線都唔識
點做五毛架你

此po已完

分化post, 拉

分你老母傻閪咩

就係分你老母閪

你錯在你老母老豆同你都係五毛

岩就係岩，個事實唔會因為你班左膠人多而變，我反共，但同時我都樂於中共同Muslim互殺，打撚死晒最好。Muslim就係cancer

收工啦
好撚悶

因為要反共咯，明知故問
不過連登仔最搞笑嘅係發夢可以令中共東突兩敗俱傷，自己漁利，擺明係啲“中國又輸”飛機文睇多咗，真係以為中共智商50，自己70就足以壓制

建議穆斯林國家核平支那

斬支那頭有咩唔好